心理追兇 米雪個角式有乜用

嗰段對劇情進展作用係0

角色

應該係女配角

幾好睇喎
有作用 提醒世人關心子女
得閒會有鮑魚送杯麵

拖慢劇情

演唱會既廁所位